有無人知美容雞背後喺邊個集團工作??

如題
來自一個集團定好多間唔同美容公司?
人工幾錢? 有無五萬以上?

推

外判，運作同打電話 offer 優惠引你上去參唔多。鋪頭啲sales sell 你package 就自己公司人